+++
date = "2013-05-12"
slug = "toiletpaper"
title = "Бумага"

+++

самый запомнившийся момент — то, как @fromO\_otoX\_x и @d\_squirrel, играя вдвоём в костюмах, сдают бланк ласточке и в охуении глядят на меня (не в костюме), подтирающегося в коридоре (почему я делал это не в туалете, непонятно).
ещё там была игра, похожая на N, но с мужской и женской версиями, как хазарский словарь.

